日本youtuber有片講示威

推

聽朝再翻譯

有講罷工
同埋防暴犬天橋射催淚彈片

有65萬訂閱
好有影響力

有提今日香港明天台灣

哇屌係日本著名右翼網絡評論員KAZUYA channel
不得了

推埋比記者睇

其實我唔知佢有咩來頭
YouTube推薦比我睇

幾時甩得個p

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

Push

推到12點我就訓

唔係吹水台都冇人推

多謝各位推post

push